疑似福建幫成員：你地避得過初一，避唔到十五！

話説早幾日我發左個post 笑9啲福建幫跟住無啦啦有條三毛係個Post下面留左個咁嘅言 你地避得過初一，避唔到十五！ 我真係好驚啊大家又要小心啦

條三毛IG 歡迎過去玩玩佢

自推十連

你自爆？

呢個IG冇咩個人資料 唔緊要

我歡迎你地去follow添啊

發左個post, 三毛？

好彩樓豬唔係主動自爆

係啊 好on9下 無啦啦走黎踩場所以係時候玩鳩佢啦

係咪嫌上次未夠慘

我唔會咁on9嘅

唔知道佢啦 仲以為自己戰鬥民族 留啲咁嘅言

福建幫再夠膽黎 可以保證佢哋冇命翻福建

發左個post? 走啦你

呢條友真係好似啤梨

樓豬youtuber黎

小youtuber一個鍾意嘅可以訂閱一下我

網上三毛
現實三毛